藍絲手足們 應承我 聽日各有各做 ok?

起到邊間公司整個垃圾網未?
根本搏畀人裝修
唔好同我星之屎 未fc

收到wind 班元朗鄉黑宜家興過火屎 已經落咗江湖追殺令....